飛輪海/棒棒頭，比比鳥頭，油頭，what’s next?

請出招

趨勢應該係留陰既髮型

光頭 例子家英哥同廁哥

又loop返飛輪海頭

柒頭

到時變晒bob

短髮

太籠統了

社拉格斯頭好型

Crew cut, skin head